GUNDAM WAR

詳細路線地圖

屯門青河坊麗寶商場一樓72號舖日通之達人 帝通貿易。星期一至日晚上7:00開舖

以上地方有大量GUNDAM WAR 放

想問有無uncommon 賣？

有呀,妳去到問老闆呀

好 搵日去睇下

個度咩價位到架?

有無Nexa CR賣

25白ace how much

間鋪仲喺唔喺度？